點接受另一半岀軌？

如題，請問各位巴絲打點接受另一半岀軌？如果對方認錯，會唔原諒佢？

唔洗接受

接受唔到 此post 已完 多謝

分手

同意C Hing. 出軌 = Game over

點解要接受

接埋就有

最緊要除得快，不了

請忍痛割愛

感情問題一律建議分手

冇得接受
出軌只有0次同埋無限次嘅分別

提自己 有第一次就有第二次 要學識接受 學唔識就走

Remind yourself, it is a steep slope, take it or leave it

老土d講，了解左你哋之間係咪有問題先

咩叫點接受
出軌就一定分手
對方認錯咪原諒佢囉 不過照分手咁解

分手，完

唔會接受
與其要勉強同一個唔愛自己嘅人一齊 不如單身

如果對方出軌但又真係好鍾意自己咁點算？

好鐘意你又點會出到軌呢？你咁鐘意你另一半咁你又會唔會對到第二個人有興趣？
有時啲野掉得轉先得架大佬

你岩

就係太愛對方愛到要出軌

唔需要接受
放手 放過自己啦
莫講話佢已經變左心 就算佢肯翻轉頭 大家之間已經冇左信任 一齊翻你都會不斷猜疑

利申：EX前排借其他原因同我分手 分手之後俾我發現 原來我地一齊嘅最後幾個禮拜佢溝緊第二條女 分手後佢9秒9 move on 講明唔想一齊翻 （雖然我都未move on到......）

振作啦 雖然個個都係咁講 但係真係 愛自己 真正愛你識得珍惜你嘅人就會出現架啦

可唔可以解釋吓個邏輯